bin c成日話等黑色AirPods 既人

八達通出先定黑色AirPods先

SE 2出先

八達通是香港通用的電子收費系統

於1997年9月1日啟用

Source: Wiki

仲等咩丫
APPLE不嬲都淨係出開白色

競猜三選一邊樣先

黑色AirPods
iPhone SE2
Apple已死

藍罷買喎Ching

我等黑色囉